美國參議員麥莎莉：我感自豪與我的參議院同事通過獲兩黨支持的議案去支持爭取自由的香港人

Pish, pls comment like and retweet